憑我切雞的勇氣 愛豉油炆牛脷

不理樓面不算大 個飯要薑蔥同油雞脾

聞

炆雞翼炆牛腩個炆呀

愛是有問牛利

樓主邊間教會

邊間教會呀

朋友隊啤屌老尾 獅威青島在乎你

都唔知你做乜柒

個音又唱番炆呀?

求賜教